利物浦唔好諗住再衝歐聯 今晚豬硬

近期踢到咁hea
今晚馬體一定屌打利物浦（西波）
利物浦

留名待笑

利物浦 廢隊

咪撚燈啦

馬體贏硬咁制

82波
利2
馬8
利

（笑